有咩type-c adapter好用

MBP & ipad pro 共用的，要有hdmi, usb-a。咩牌子/邊隻好？
thx

verbatim

綠聯

owc